搞死香港對大家都冇著數

但總好過依家淨係對我冇著數